#    Chinese (Traditional) translation of debian-installer/partman/partman-partitioning
#
#    Translators, if you are not familiar with the PO format, gettext
#    documentation is worth reading, especially sections dedicated to
#    this format, e.g. by running:
#         info -n '(gettext)PO Files'
#         info -n '(gettext)Header Entry'
#
#    Some information specific to po-debconf are available at
#            /usr/share/doc/po-debconf/README-trans
#         or http://www.debian.org/intl/l10n/po-debconf/README-trans
#
#    Developers do not need to manually edit POT or PO files.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: debian-installer/partman/partman-partitioning\n"
"POT-Creation-Date: 2003-12-22 22:28+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2004-02-27 17:13+0800\n"
"Last-Translator: Tetralet <tetralet@pchome.com.tw>\n"
"Language-Team: Chinese/Traditional <tetralet@pchome.com.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Type: text
#. Description
#: ../templates:3
msgid "Resizing partition..."
msgstr "正在改變分割區大小..."

#. Type: text
#. Description
#: ../templates:7
msgid "Copying partition..."
msgstr "正在複製分割區..."

#. Type: boolean
#. Description
#: ../templates:11
msgid "Write the changes to the storage devices and copy the data?"
msgstr "將變更寫入儲存裝置，並複製資料嗎？"

#. Type: boolean
#. Description
#: ../templates:11
msgid "Before the copy operation takes place, the changes have to be written to the storage devices."
msgstr "在開始複製作業之前，必須先把變更寫入儲存裝置中。"

#. Type: boolean
#. Description
#: ../templates:11
msgid "These changes cannot be undone. The copy operation cannot be undone also."
msgstr "這些變更將無法還原。同樣的，複製作業也無法回復。"

#. Type: select
#. Description
#: ../templates:22
msgid "Source partition:"
msgstr "來源分割區："

#. Type: select
#. Description
#: ../templates:22
msgid "Please choose the partition which contains the data you want to copy."
msgstr "請指定包含了那些將被複製的資料的分割區。"

#. Type: error
#. Description
#: ../templates:27
msgid "Copy operation failure"
msgstr "複製作業失敗了"

#. Type: error
#. Description
#: ../templates:27
msgid "The copy operation is aborted."
msgstr "複製作業已經中止。"

#. Type: boolean
#. Description
#: ../templates:34
msgid "Write the changes to the storage devices and resize partitions?"
msgstr "將變更寫入儲存裝置並改變分割區大小嗎？"

#. Type: boolean
#. Description
#: ../templates:34
msgid "Before the resize operation takes place, the changes have to be written to the storage devices."
msgstr "在改變分割區大小之前，必須先把變更寫入儲存裝置中。"

#. Type: boolean
#. Description
#: ../templates:34
msgid "These changes cannot be undone. The resize operation cannot be undone also."
msgstr "這些變更將無法回復。同樣的，對分割區大小的變更作業也無法還原。"

#. Type: boolean
#. Description
#: ../templates:34
msgid "Please confirm whether you really want to perform these operations."
msgstr "請確認您是否真的想要執行這些作業。"

#. Type: string
#. Description
#: ../templates:45
msgid "The minimum size you can use is ${MINSIZE} and the maximum size is ${MAXSIZE}."
msgstr "您可以配置的分割區容量最小為 ${MINSIZE} 而最大為 ${MAXSIZE} 。"

#. Type: error
#. Description
#: ../templates:55
msgid "Resize operation failure"
msgstr "無法改變分割區大小"

#. Type: error
#. Description
#: ../templates:55
msgid "An error occurred while writing the changes to the storage devices."
msgstr "在將變更寫入儲存裝置時發生錯誤。"

#. Type: error
#. Description
#: ../templates:55
msgid "The resize operation is aborted."
msgstr "改變分割區大小的作業已經中止。"

#. Type: string
#. Description
#: ../templates:63
msgid "New partition size:"
msgstr "新分割區的容量："

#. Type: string
#. Description
#: ../templates:63
msgid "The maximum size you can use is ${MAXSIZE}."
msgstr "您可以配置的最大容量為 ${MAXSIZE} 。"

#. Type: error
#. Description
#: ../templates:68
msgid "Invalid size"
msgstr "不正確的容量"

#. Type: select
#. Choices
#: ../templates:72
msgid "Beginning"
msgstr "開始"

#. Type: select
#. Choices
#: ../templates:72
msgid "End"
msgstr "結束"

#. Type: select
#. Description
#: ../templates:73
msgid "Location for the new partition:"
msgstr "新分割區的位置："

#. Type: select
#. Description
#: ../templates:73
msgid "Please choose whether you want the new partition to be created at the beginning or at the end of the available space."
msgstr "請指定是希望將新分割區建立在可用空間的開頭還是尾端。"

#. Type: select
#. Description
#: ../templates:80
msgid "File system for the new partition:"
msgstr "新分割區的檔案系統："

#. Type: select
#. Choices
#: ../templates:84
msgid "Primary"
msgstr "主分割區"

#. Type: select
#. Choices
#: ../templates:84
msgid "Logical"
msgstr "邏輯分割區"

#. Type: select
#. Description
#: ../templates:85
msgid "Type for the new partition:"
msgstr "新分割區的類型："

#. Type: multiselect
#. Description
#: ../templates:90
msgid "Flags for the new partition:"
msgstr "新分割區的選項："

#. Type: string
#. Description
#: ../templates:94
msgid "Partition name:"
msgstr "分割區名稱："

#. Type: select
#. Description
#: ../templates:99
msgid "Type for the new label:"
msgstr "新標籤的類型"

#. Type: text
#. Description
#: ../templates:103
msgid "Set the partition flags"
msgstr "設定分割區的選項"

#. Type: text
#. Description
#: ../templates:107
msgid "Set the partition name"
msgstr "設定分割區名稱"

#. Type: text
#. Description
#: ../templates:111
msgid "Copy data from another partition"
msgstr "從另一分割區複製資料"

#. Type: text
#. Description
#: ../templates:115
msgid "Delete the partition"
msgstr "刪除此分割區"

#. Type: text
#. Description
#: ../templates:119
msgid "Resize the partition"
msgstr "改變此分割區大小"

#. Type: text
#. Description
#: ../templates:123
msgid "Turn bootable flag off"
msgstr "關閉「啟動」設定"

#. Type: text
#. Description
#: ../templates:127
msgid "Turn bootable flag on"
msgstr "打開「啟動」設定"

#. Type: text
#. Description
#: ../templates:131
msgid "Create a new partition"
msgstr "建立新分割區"

#. Type: text
#. Description
#: ../templates:135
msgid "Create a new empty partition table on this device"
msgstr "在此裝置上建立新的空磁碟分割表"

